帝吧我好驚驚，這去左邊

喂，整一個黎都好呀，好驚驚呀

冇AC

唔係話今日出動血洗連登咩

咪再當義士condom喇！五大訴求呀咪撚失焦呀！

咪撚再推啲五毛post喇！

前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

死啦，係咪中國同香港有時差，好驚